[全世界同我推爆佢] 從敵人中學習

臥底拉人以為好威

上面呢個post 11樓巴打 條片
發現好緊要既戰術

就係點樣淆底法，都唔好直接面向後跑

面對敵人，向後退

如果一見到就向後退
動物天性就會直接追住擸物

快d同我推爆呢個post！

十連推 一

十連推 二

十連推 三

Push

十連推 四

十連推 五

十連推 六

見到有鬼/狗咬人 唔好走啊

大聲嗌一齊救人
連埋勇武打番轉頭 救完人再嗌一二一二撤退

十連推 七

十連推 八

講就易..落到場
邊個會唔怯

唔完美 可接受 要改善

十連推 十

推呀屌